熱普城、本民青、本土派 全部入黎

知唔知點解依家本土派愈黎愈霉、影響力愈黎愈細？
就係因為你哋互屌、互相仇視
自己諗下以前反水貨狗個期本土派聲勢史無前例咁高，力量大到港共、中共班狗官都要出黎回應
之後到選舉前個期就每況愈下，點解呀？因為你哋互屌
呀邊個鬧邊個、邊個敵視邊個呢D野原本好細單，但係有人將佢放大化，之後又有on9付和再不斷搞大咪搞到四分五裂囉
喂，如果我係中共/五毛 我見到呢D少少野都可以分裂你哋本土派嘅，我當然會幫手火上加油啦
梗係扮本土派出多D什麼 本青狗、熱普狗、陳雲大癲佬、呀邊個去左邊？幾時xxx？ 之類嘅post啦
之後你班人就將呢D視為血海深仇咁睇敵視對方，對方每做一步都要找錯處並將其放大化，繼續增加仇恨值咪黎到今日呢一步
與其拎呢D精力去互鬥互屌，倒不如諗下點對付港共班仆街 甚至黎場大和解，各組織嘅大粒野協議繼續合作推動本土思潮，永遠停止互數對方不是，咁先係真正幫助到本土思潮嘅驅動
我真係好希望各派可以和解，好似以前咁槍口對外。
主權移交先個廿年，中共已經不斷謀緊將香港中蟈化。時間唔等人，係大家互鬥嘅同時，中國已經不斷赤化香港，到大家及後睇清大局時，中國對香港可能已經完全控制無法再抵抗。一日唔和解，本土路線一日都冇可能行進到
有仇又點？唔可以吞咗佢？一句講曬私怨大定香港前途大？唔好話邊個咬邊個先，所以我先屌返佢，呢D係小學生先講嘅低層次講話，要做大事就唔該心胸大少少、eq高少少
預左會有五毛入黎扮本土派講熱普城狗Xxxx、本青狗乜乜乜，如果呢個post仲有呢D字眼就麻煩大家醒水block佢唔好回應佢，因為佢一係五毛一係就低智商人士唔識分輕重，回應姐係助長分裂力量
如果大家有 fb page歡迎share出去，比多人睇到，減少分裂減少紛爭
呢篇只係臨急臨忙寫出嚟，所以有咩野錯處就還望大家指教

攻擊陳雲都係五毛行為

此post議員

大體上同意
互diu：己方(香港人)戰鬥力-2
合作：敵方(中共)戰鬥力-1

....

咩和解

大團結

你個po入面有d組織日日係度攻擊緊其他本土派

同佢地團結到既話，我地同中共都團結到啦

咪玩啦大佬

不過陳云根真係好L鬼囉
話自己係中共座上客

樓主點睇佢

樓主你訓左冇睇本土派新聞幾耐？

熱城攻擊普
本民青除左食花生做可以做啲咩

一句到尾

就算支持者係網上面一齊屌中共都好

你個清單入面都係有人樂此不疲地攻擊同路人

咁樓主你又會唔會叫果個攻擊同路人既派系大佬收聲？

如果會，你咪做照緊同我地一樣既野

如果唔會，即係d大既可以屌其他本土派？

咪玩啦，天真得到你

柒碌OP
點睇都係前者不斷打人先囉

失禮問句

樓主有冇認識任何一位屬於熱普城本民青組織既朋友？？

回應上面某user，如果仲有其他人繼續屌咁點？咪唔好理佢囉，醒嘅都會明白互屌解決唔到問題，之後咪選擇和解
最後和解個派佔大多數，咁繼續屌個班咪成為少數全無影響力囉
如果你要不斷駁嘅，無所謂我亦唔可以阻止不過咁樣只會顯得你冇遠見、不分輕重同顯露左你智商
以下落黎D冇營養、不實際、私怨、五毛個D我全部唔會覆

鐘意咪當成功屌沉我，冇所謂
我唔會哂時間同大家筆戰
你繼續屌，我繼續推

哦，咁陳雲不斷攻擊本民前，青年新政，民族黨，普羅呢幾個組織係唔係事實？

你覺得支持上述四個組織既人應該點樣同陳雲和解？

即係你唔覆就係冇營養/不實際/私怨/五毛/冇遠見/不分輕重

呢d全部都係負面形容黎啵

你咁樣上黎屌鳩d人

你算唔算係做左中共五毛所樂見既事？

輕輕一推

會唔會覆我#14#15？

我#14#15算係問得好客氣

你如果連咁既問題都唔敢答

就無謂上黎勸人大和解

我好冇見咩見過本民果邊d阿頭有主動屌過熱普城
相反對面d大佬屌足咁耐
公平嗎

樓主屌鳩你地因為你地冇營養/不實際/私怨/五毛/冇遠見/不分輕重

所以佢可以屌你地

但你地唔可以互屌，否則你地就係冇營養/不實際/私怨/五毛/冇遠見/不分輕重

呢個世界黃有樓主有權屌人

一頭都未有就變左打印機，陰公

講真要團結本土派
再定要等熱城收皮

熱城真係好撚討厭, 依家又搵件5毛出PO叫人對準政權

樓主你咁樣唔覆人，充分表現出你既大和解只係

掩耳盜鈴

自欺欺人

都岩既，因為只有咁既人先會係呢個時刻叫人同熱城派大和解

你啲邏輯都幾有問題，好難怪人唔覆你

如果咁樣係民主，唔要好過

你講法同椰子講嘅一樣，中蟈人本身就內鬥內行，外鬥外行、大團結無可能。

況且條青山傻佬話必須清算所有異見者，又有成群網上遊魂附和，勉強團結最後又係利窮則散、咪各有各做囉。

天無二日民無二主，依家咁多個字頭各自為政邊有得搞，就算玩大聯合，邊個做聯軍主帥先？如果按照歷史軌跡，依家唯有等本土毛澤東橫空出世，徹底鬥垮其他山頭定於一尊，先至有條件團結群眾喺一面旗幟之下去同共產黨鬥

都未做大個餅，點分餅？
個餅做大左，到時民心歸邊度咪邊個分大塊D，差唔多咪打和 super囉

點解我淨係覆某D回覆呢，因為有D回覆如果我只會引起筆戰或者無限輪迴同一個點，而且我少上連登，只係覆一D就算啦

我本土派支持者黎架~~你話我邏輯有問題~即係屌鳩我~~

你係咪五毛？你知唔知你做緊中共五毛所樂見既人野？我覺得你咁樣好冇遠見好無知好顯露你既智商囉

事實就係本土派入面有人日日講埋D邏輯不通既野黎攻擊港獨，你要攬住呢D咁既首領，你竟然攬我唔落？

就好似左膠淨係識保護大陸人而唔會保護香港人一樣

你唔係少上連登，你係少接觸現實！

椰子佢既意思係少花時間心機精神落D無謂人身上

而佢自己亦有多次攻擊過陳雲 ， 多謝你提椰子巴個名

啦，我今日就上黎叫大家大和解

唔肯大和解既，我就屌你一輪，我屌完你就唔會覆你架，因為你無遠見，唔實際，我少上連登，唔想筆戰~

唔想筆戰既人原來係口出惡言，你用左幾多個字眼攻擊人？

辣著火頭既人叫人唔好還拖，無恥到冇朋友呀

我仲以為呢個post會和平，認真討論本土派未來，點知又嘈，我都係出返去算

? 我志在玩下樓主個傻西，同佢支持邊個派別冇咩關係

如果你好想和和平平討論本土派未來，你可以上椰子FB同佢傾，有咩大計放上黎，一定有人討論

唔係叫人攬埋D顛既喪既黎大和解

血海深仇，無得解等死架啦

叫人大和解既人點樣形容本土派支持者呢？

一、
佢一係五毛一係就低智商人士唔識分輕重，回應姐係助長分裂力量

二、
冇營養、不實際、私怨、五毛

三、
我亦唔可以阻止不過咁樣只會顯得你冇遠見、不分輕重同顯露左你智商

真係好和解呀，我未見過有人一路辣鳩人一路叫大和解，笑撚死我咩屌你老味

政治鬥爭似行軍打仗多過營商，做生意都可以話有多啲同行一齊做大個餅良性競爭互惠互利、大家有錢齊齊搵，但行軍打仗必須通盤策劃、統一軍令做到令行禁止，先至可以發揮最大力量；歷史上由各個差唔多咁高咁大嘅勢力組成聯軍去對抗一個大敵，其實多數都會收皮，因為大家同床異夢、各有心思，面對逆境就想保存實力比友軍去頂、面對順境分贓唔勻就隨時打死人，十字軍東征如是、蒙古西征嘅歐洲聯軍如是、民國軍閥亦如是；歷史教訓，人性如此

且慢，五毛/小朋友當然想搞臭呢個post阻止正常討論，巴打不如留兩句言表達下你嘅意見

樓主：唔好話邊個咬邊個先，所以我先屌返佢，呢D係小學生先講嘅低層次講話，要做大事就唔該心胸大少少、eq高少少

咁你同老泛民大和解埋啦

泛民屌鳩你地衝擊係鬼先，唔好計呀
同你地割席，唔好計呀
有個義務律師係FB出文屌鳩衝擊者，話佢地破壞哂成個行動，唔好計呀

你做咩淨係叫熱普城本民青本土派和解？

你搵埋民主黨公民黨大和解啦好嗎

一路比人屌鳩你港獨幼稚，不切實際，唔去支聯會六四就係遺忘歷史，一路笑口西西行埋去話我地和平啦，大家一齊對抗中共

捧起一隊就自動走去圍剿第二隊

你連我#14#15兩條問題都唔撚答，仲想正常討論本土派前途？

因為我屌鳩你所以你連我果兩條問題都唔敢答

你真係好大和解呀

true 但我寧願真係試下和解將香港從水深火熱中救出先再慢慢搞，好過依家比敵人㩒住打都仲要内鬥先

陳雲不斷攻擊本民前，青年新政，民族黨，普羅呢幾個組織係唔係事實？

你有種咪答唔係囉，你夠薑答唔係，你咪唔洗答我下面果答你唔敢答既野囉

一個心胸咁窄，上黎叫人大和解既光環，同時又口出惡言用左十幾個名詞去屌唔支持大和解既同陣營(本土派)支持者，理虧就當人地有心挑戰你，人地黎搞事，咁既人會做到大事？笑死我

莫講話你由雨傘時期好勇躍參與既點都會同一兩個組織有少少接觸，要討論一定有地方但唔係連登呢D公開過公廁既地方囉，今時今日當連登係傾咩大行動大方針既地方，九成係得班未見過人既鍵戰係網上面互相扮大佬，真係人唔笑狗都吠

連登二宇一出已證明你係熱狗

post已完

五毛/小朋友?

諒你都唔敢話我係五毛

一個妄想可以將本民青熱普城團結既人話我係小朋友，真係可悲

你咩名？熱城未開毓民拖之前都話有個大佬可能可以聚返班人

依家熱城開鳩埋毓民拖，你係咩人可以有咁既力量大團結？

依家唔係班支持者唔團結呀，戇鳩

你上網碌一轉睇下依家發生緊咩事啦！

你睇下黃洋達同陳雲依家做緊乜撚野啦！

你唔去屌D搞分化既首領，係度屌D濕鳩連登仔，人唔笑狗都吠

定係係你心目中，陳雲黃洋達冇攻擊過同路人呀？冇份係度互屌呀？你答我呀，你敢唔敢答一句？

路線唔同、目標唔同，如何團結？正如本土派唔會同泛民團結一樣，本土派內部各個派系都好難會團結，因為大家諗嘅嘢、想做嘅嘢根本唔同；洪秀柱同吳敦義都係國民黨人，但係一個想搞三民主義統一中國、一個想繼續偏安台灣搞「台灣國民黨」，如何團結？

仲有，你睇撚下自己個標題叫咩先啦
全部入黎
全部入黎
全部入黎

推

仲有，你睇撚下自己個標題叫咩先啦
全部入黎
全部入黎
全部入黎

叫完人地全部入黎之後又選擇性回覆，提倡大和解既人屌鳩人地係五毛小朋友冇遠見

你唔單止冇能力，你連最基本既品格都冇

繼續扮睇我唔到呀，原來聲稱要大和解既人就係當人冇到，駁唔到就唔敢覆

唔怪得你可以係2017年5月27號叫熱普城本民青大團結啦

因為你淨係見到自己想睇既野

你見到陳雲FACEBOOK係咪白色一片，乜都冇？

大和解係有權有勢，位居高位既人講架
唔係你同我呢D小人物講
你同我呢D小人物講冇用

你妄想大和解，係你天真

你一路叫人和解，一路唔敢答我問題，係你犬儒

你聲稱本土派要大和解，但係又屌鳩人 一係五毛一係就低智商人士唔識分輕重/ 冇營養、不實際、私怨、五毛，係你霸道

垃撚圾 連覆我既勇氣都冇
點做大事

如果有人今日要出黎叫大和解

你估唔洗比人屌？

屌到你十八代山墳都變公廁呀傻仔

我講野已經算好客氣，你上高登行一轉睇下D人以前點屌本民青，依家點屌黃毓民，你連咁既接受能力都冇，咪撚妄想自己可以做大事，唔該！

狗急跳牆，到左危急關頭就一定會團結，但係咪係一定要到咁危急就先識呢？點解唔可以早D試下互相磨合呢？唔通真係要到某日比港共逼上梁山先肯團結要一戰定生死，定係到個日都會因為所謂嘅路線、目標唔同而拒絕團結呢？

HI 我想請問你係唔係支持者係連登唔再互屌，熱普城本民青就算係團結左？

呢幾個集團既首領本身有冇不和？

如果有，你會點樣化解佢地既不和？

啦我#62呢個問題真係客氣之極，你連我#62都唔敢答既，我勸你唔好再戲醜啦，縮返個柒頭返去啦

如果你要扮BLOCK左我，咁恭喜你，原來大和解既支持者就係咁既水準

係唔係支持者係連登唔再互屌，熱普城本民青就算係團結左？

有冇人可以幫我問一次樓主，等樓主冇得扮睇唔到

一條問題就夠

係唔係支持者係連登唔再互屌，熱普城本民青就算係團結左？

有隻顛狗免費幫你推POST 你連隻顛狗既問題都唔敢答
你好冇人性呀~

得民族黨仲做緊野

點解要團結呢？而家有辦你睇啦，分裂左咁多次，勉強無幸福。而家單純講理念都有各家講法，仲可以點合作？

如果你做野既定義係指擺街站，宣傳港獨
咁本民前，學生動源，都有做緊啵

檯底野就冇人知，不過梁天琦黎緊六月會係倫敦大學國王學院、劍橋大學同多倫多大學出席研討會

唔同你講d無名支持者，淨講d大粒既
雙黃陳雲
天琦台偉
梁游等
邊幾個最中意屌人？

民族黨比熱狗，青城群盲粉笑係聲明黨
而且上次尖沙咀場講座搞到一鑊粥，比人笑無組織經驗。加上民族黨地區工作太少，只係學校派傳單同講座。應該把握而家社運低氣壓，可以領導出黎搞街頭抗爭、光復行動，咁會對佢地改觀。

買佢唔敢答你，如果你肯答，幫我問條問題 等佢冇得扮睇唔到

「係咪網上面既支持者停止罵戰，熱普城本民青就能達至和解？」

如果你真心將班咬嚟咬去嘅人(我唔排除每個組織都有)當痴線佬狗吠你會舒服好多 可以專心做自己嘢 無謂同班人一般見識

我唔會當佢地係狗吠，狗吠係冇娛樂性，但有D白痴仔講野係好好笑

其實本民同青政本身幾溫和

但熱狗不斷挑釁同逼佢地歸邊

先令兩邊不共戴天

如果熱狗無挑機在先

又點解釋熱狗扮青政義工然後踩青政人既場先

樓主幾時覆#71呀

係咪答唔出既全部都係五毛，小朋友，所以唔洗答

陳雲不斷屌港獨
請問如何和解呢？
係唔係本土只有城邦論？
而家係各有各做都唔得喎

請問件事係點樣？😮

青政當初標榜年輕，專業走公民黨方向。咁係咪其中一條導火線促成本民青政走港獨路線？

樓主唔會答你

和解做乜唔全部入晒其中1隊？
要分幾門派

話人屌人，但人地係屌緊既係立場，立論，定人身攻擊？

家陣係被屌者無貨賣，所以變到好似有人不斷單方面屌人
實質上係被屌既人無立論支持自己立場，
除左話人地屌佢之外，話人玩內鬥之外，
乜都唔識

打開Telegram 大撚把啦

點解要入晒其中一隊先

點解要分開晒？

的確係被屌者無貨賣，睇下熱青城班仆街，有咩貨賣?

城邦論
自治論
邦聯論
文化抗共

樓主咁都講得出，係咪冬眠咗幾年？

又黎傑出熱狗系列

附和

其實死症，我肯定唔可能有和解

樓主好辛苦係冷凍倉爬出黎開一個post 依家進食完又準備下一次冬眠

睇死樓主下一步就係走去fb圍爐同人講

「連登真係好多公私不分既小朋友同五毛」

「班本土派咁唔團結唔怪得衰落啦，佢地都只係港豬」

然後完全無視自己既
言行不一（一邊屌人一邊叫人和解）

心胸狹窄（撚佢兩句，佢就連你d正經問題都唔答）

同自欺欺人（我唔答係因為你唔實際同想筆戰，然後答唔出就唔答）

當提出和解既人就係當初撩事鬥非既人
都真係幾諷刺

政治本身就係理念嘅衝突, 你屌我我屌你應該係常態, 只係屌完之後有冇足夠大嘅利益令嘅理念可以求同存異嘅人坐埋一檯一齊做嘢. 又或者, "本土派"依個派系係失敗嘅, 因為一個派系入邊冇共同利益, 理念又差天共地.

係班局外人叫人和解，
班撩交打嘅人根本無諗過停。

如果全部派別團結，就好似蒙古成吉思汗統一各部族一樣，打倒大金

無錯，根本唔需要因為驚俾人屌而唔去做自己野增加自己支持者，同時咩人阻止其他人繼續做野用心何在昭然若揭。

樓主你有心不過戰略眼光太慢了，依家討論下點樣增加自己宣傳攻勢提升效率先有用，同時要消滅所有提倡舊事重提不斷搞清算互鬥的鬼。

熱城個目標都唔係做大本土派個餅，甚至乎佢地都唔係我地一路認知個種本土派。

佢地一早知道本土派本來就係少數，議席本身唔係多，仲要分咁多光譜，熱城最大機會被邊緣化。

於是就做到好似原教旨主義宗教咁，唔需要理性嘅支持者，要嘅係狂熱信徒，再吸引更多同一類人入教，而呢班人會課金同做白手襪，已經夠佢地運作。

所以佢地選後嘅清算，唔止係輸到痴咗線同剷除異己咁簡單，而係要令其他本土派分唔到佢地餅仔，甚至令本身pro本土嘅人，都因為唔知佢地搞咩，而唔再理。

中肯

雲伯同鳩達根本唔係想要改變香港，一個要錢，一個要權，鳩達已經成功左，所以佢輸左之後即該交個位比泰博縮番去個台悶聲發大財，佢夠厚面皮你點屌都無用，另一個就權又無錢又無，所以發曬癲清算人，佢地已經無曬政治能量，理佢地做咩